一個香港 總有一個香港王者榮耀群

屬於香港人王者榮耀群，
每日吹水傾偈聊天，
夜晚一齊玩娛樂模式，
有時會有內戰。
詳情直接問admin😎

另外我哋有個wechat群組
方便android 同iOS 連機
想入就搵admin
(超過一百人用唔到QRcode入一定要邀請)

本群 link:

注: 個群組太多女仔 想盡量搵多啲男

屌 大陸仔

收嗲啦關你撚事呀

求入

想入

仲有冇？

仲有？

仲有冇